{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72846&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월강을품은수펜션"
    },
    "text": "美しいリバービューを楽しむことができるペンションです。 ここはヒーリングのための完璧な場所であり、客室内にはジェットスパが備えられています。 また、共用バーベキュー場とプールもご利用いただけます。 周辺には寧越古氏窟と清寧浦券売所、長陵など多様な観光地があり、より豊かな旅行を楽しむことができます。 客室は地下のシンハーデスと半地下の客室で構成されており、入室は4:30から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 また、ペンションでは愛の女神ヴィーナス、恋愛の神キューピッド、青春の女神ヘベラという名前のジェットスパ客室をご利用いただけます。 プールは夏期(23年)の営業が終了し、大型共用キッチンや屋外庭園、室内休憩所など様々な付帯施設が完備されています。 バーベキュー施設は堅炭+金網で構成されており、準備時間はご利用30分前です。 利用時間は入室後から22時までで、当日予約及び当日利用をご希望の場合は利用可否を事前に確認の上で予約してください。 客室内で最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が調整されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "美しいリバービューを楽しむことができ、ジェットスパやプールが備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "寧越古氏窟、清寧浦券売所、長陵などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4:30から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなジェットスパ客室がありますか？",
            "answer": "愛の女神ヴィーナス、恋愛の神キューピッド、青春の女神ヘベラという名前のジェットスパ客室があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏期の営業が終了しました。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "利用時間は入室後から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がある場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には制限がありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 356
    }
}